有冇巴打記得以前Biohazard 官方攻略？

今斯gzone 睇到呢一頁，童年回憶返哂黎

以前由Game Players 負責寫小說攻略，出奇地好睇又好笑，勾起左當年對Biohazard 嘅興趣

不過自從Game Players執撚左，Code Veronica 之後嘅官方攻略由Game watch負責，已經變得冇咁好睇

(有冇巴打當年有換第二集追加資料集？我好遺憾當年冇換到 )

我得四本...
outbreak 1,2 同 3, 4

Bio 2攻略精選金句：

「小童半價優待？」
「你一怒之下，將手上的G細菌樣本掉到設施之下算了(真浪費......)」
「想到自己費了多大工夫集齊四枝插頭，更要和G幼體死戰，但Ada卻［一句唔該］來到，實在有點⋯⋯」
「偉大的清理現場小組(掃地阿嬸......)會把現場清理乾淨，不留痕跡。」
「拋榴彈好像過份了少許......不怕爆炸嗎？」

好多年前無啦啦見到廿蚊本outbreak2 攻略, 即買
但仆街佢個街 無尾既
不過詳細都唔記得了
另外有本bio3，正好多
起馬由頭睇左4,50次

Game Players同Game Watch 嘅分別
寫得垃圾，又冇結局

有換

諗起當年官方新鬼武者攻略，仆街冇尾既，至少有兩場戰鬥冇講

之後本basara2 攻略正好多

小學洗左唔少錢係攻略度

跪求巴打幫手Scan或者影一影內容

多謝巴打，補完返我少少童年遺憾